飆速宅男係咪收左皮

最近Netflix有呢套動漫的頭三季睇，令我有興趣追呢套的動畫和漫畫，但漫畫同動畫的第五季好耐都冇出新，想問下呢套野係咪收左皮

最近見漫畫主角轉玩越野單車

無人翻譯啫，日本連載講到第二年公路賽之後，主角轉行去踩爬山單車。

玩完爬山單車就玩室內場地單車

之後就莫斯科馬戲團玩單輪車

想睇..唔明點解呢套會無人翻譯

之後就出道翻唱單車（公主版）

之後交通工具已經滿足唔到佢，轉行跑步

個樣成個大雄咁，遲d玩竹蜻蜓

無卷島之後無咁好睇

第2年劇情100% copy第一年
世紀垃圾

第二年邊隊贏咗？

之後考埋車牌同人賽車，可惜條女學人做援交，個要三萬蚊過夜...

做乜鳩呀呢堆留言

Netfilx好似冇第二季
得一三季，好on9

都話明copy第一年 最後又係小野田對真波 結局都係copy

追到第二年公路賽一半棄左
第一季動畫好好睇，睇到喊
三年級嘅三位，除左單車版佐助同埋小野田之外
其他角色都好吸引

第二季都好正，之後果D就
頭兩季金城真係好型

轉左送豆腐

又係垃圾總北贏
我唔明點解唔畫佢地輸
正路咁畫跌倒後點樣企返起身咪算囉
運動漫畫點畫都有個限制㗎啦
要畫到好似網球王子咁我冇嘢好講
但而家又唔係喎
而家無情白事走去踩山路單車
而家小野田好撚勁呀？
連續兩屆贏左就轉型呀？
踩住㗎新車都仲係咁慢
踩一千公里都係比上年快四個鐘
有冇咁撚垃圾呀！
點解唔可以話佢呢一年嘅技術提升咗呀？
賽道走線改善，落斜冇以前咁驚
冇呀！仲係同初學者一樣咁戇鳩！

想知重有冇靠唱公主歌發威

幾時有第五季動畫睇
等咗好耐

漫畫睇完拎冠軍說算啦 班三年級走咗就變垃圾

新隊長 副隊長完全無睇頭

好想真波贏...比箱根拎返都唔得你話第一年有幾個三年級都算...但第二年吹到手嶋佢地又話勁 同埋唔明點解佢人氣咁高呢套野人設正既都係三年級 好似卷島同東堂個d

睇第一年正選選拔，以為新隊長會玩計謀，點知最後又係玩返熱血同毅力